來自內部E3猛料！ Sony將會公佈新硬件！

PS4 Pro Slim

索尼在這次的EXPO上公佈了一款全新掌機，型號為：PlayStation E，同時也是本世代PS主機的第三款機型(前面兩款是PS4、PS4 Pro)。據介紹，這款掌機將於今年秋季上市，旨在應對任天堂Nintendo Switch帶來的競爭壓力。

索尼PS E掌機性能如何？ PlayStation E性能介紹

作為次世代下的新掌機，PlayStation E性能如何呢?可以玩什麼樣的遊戲?

據介紹，這款掌機，採用的顯卡為PS4降頻版，能以720P 60/30幀運行PS4軟體，其搭載的系統固件代號為：Transformacija(暫定)，UI非常適合觸屏操作。

PS E還擁有類似Switch的底座，並且增加了散熱風扇，底座模式下可以以900P分辨率運行遊戲，底座需要另行購入，預計60美元左右。

除了能玩PS4遊戲之外，還有哪些新的遊戲陣容呢？目前還不知道。

終於有新手提機
部垃圾psv攞去堆填區啦

運行PS4軟體

agger

屌....一陣部新機都係買黎封塵......

用碟既手提遊戲機...........我諗起果時CD機跑大步D會跳線

買左ps4果班傻仔

冇錢買ps4嗰個傻仔

可能好似psvtv咁
唔係隻隻ps4 game都玩到

剩係得個字體大小可以吹到咁多野出黎

上年已經係咁啦

完

PS1年代已經知會有後繼機出
等到PS5先買

點啊環保撚咁都信

垃圾殘體game 網睇都廢事

有冇得玩no man sky先?

有

今年E3幾時?

btw,部機點讀bd碟

部機大過部bd碟咪得囉~~
或者只可以玩數碼版遊戲 (如果真係出既話呢個可能性最大)

數碼版加遊戲帶,有ps4/pse各自獨佔嘅遊戲

呢個 Post 可以完

創作力量同幻想

又係機界原種條癲佬

ps4咁垃圾..仲降頻...gameboy呀?

部 vita 2月玩完機戰就封塵到而家

如果出部垃圾 = 曲線幫ns谷銷量

整部手提機玩到ps 123既game仲好啦

繼續吹

上年點同啊,個e字大咁多

看圖說故事

好心sony放棄掌機
根本唔夠老任打

上年仲大過playstation添

咩啊
鐵定留守喎

其實佢都一早公佈左放棄唔出手提game
係d 人ff 上腦

講緊psv唔會再有自己大作咋喎？
有講唔再出手提game？

弱智先會買PS5，緊係等10周年紀念版

你咪係話要用模擬器玩zelda的on仔

講真
有幾何拎出街打機呀 手提唯一好處係唔駛同屋企人爭電視

有房有電視既話, 不了

成日

我諗真係得中小學雞先做得出拎部機出街打
再唔係就毒到出汁

有pse獨佔game

你啲毒撚驚被人見到玩咩game咪唔敢攞出街囉

從來都係得毒撚自己先會覺得出街打機會俾人覺得毒

講出黎覺唔覺得好笑

Sony同MS如果唔出部類似Switch既二合一機
再盲目推高機能
部遊戲機最終只會變成電腦
PS4同X1都要出後繼加強機能版
意味住純追機能係追極都無止境
改變玩家使用模式更重要
遊戲機要唔似電腦先有佢既價值
依家連電腦使用率都低過智能手機
遊戲機太似電腦就無特色

P.S.
剛買到唔駛食炒價同垃圾game既Switch

事實有幾好笑
你講得出既機我都有, psv nds switch
身邊亦大把fd玩
無一個會拎出街玩
出街就正常出街, 出街都要打機果d唔係毒撚係咩

即係Psv pro ？

大把機會冇野做啦
你用隨意門唔洗搭車
永遠唔洗等朋友
陰公

事實就係你同埋你班fd都係驚出街被人見到玩咩game既毒撚

嗰日先見到幾條西裝友喺尖嘴坐埋玩MH
搭車又見到人玩switch 隻mario cart仲要唔止一個
乜撚嘢出街正常就出街
日日都要出街架啦 講到出街好特別咁

人地出街難得丫嘛
咁梗係專心d好既

條友肯定連朋友都冇啦 以前有PSP 成班FD出街一路玩一路叫 幾撚爽 邊有人會在意啲人玩緊乜 係得毒撚在意人地點睇自己

仲好懷念以前收工同成班同事一齊用PSP玩MH
多人到要開兩團 玩到凌晨食糖水先散BAND
第二日仲要返工

咁如果淨係大作其實佢唔洗特登講出黎好似叫人唔好買機咁
而家連隻重力2都廢事port 過去

可惜switch 定位係比party 形式咁玩多 等佢地慢慢笑人毒

其實而家硬件能力直port大部份PS4GAME落去都得啦
仲洗咩分家用手提

之後再出ps4 pro slim pro

最大問題係電量同重量

係PS4 Portable

Ps4 pro extreme slim plus

PS同叉盒一早變左電腦啦

咪就係
PS XBOX PC一早可以話同質化得好緊要
除左獨佔遊戲呢個因素
CONSOLE個定位其實就係PC遊戲功能平價既代替品
至少微軟睇黎對XBOX同WIN 10就係咁
至於PS4其實起到既作用都差唔多

係手提

又9up 講完ps5 又玩埋 handheld

其實只要個人型出街玩乜都型.
個人毒出街唔打機人地都覺得你毒.

利申: 毒撚

基於pile-driver 既AMD apu點做到低功耗低發熱

咪玩啦 Gravity rush 2 點port 過去

係呀無朋友架
唔似你地要係game到聯繫
係街到打機都咁惡 真係笑撚死
10個拎機出街10個個樣都毒到爆
最鐘意係地鐵撞鳩呢班人阻路, 連望都唔撚敢望我

連人地出街冇野做打鋪機都話唔比既人

搞清楚邊個惡先啦傻仔
我就未見過人喺地鐵行住玩switch psp 你點搵嚟撞
我唔知你咩樣啦 但係啲思維又幼稚又ON9
無論你出街打唔打機咪又係柒頭一個
仲喺度FF自己撞人好威威
擺明俾人串冇FD串到應一應嬲嬲豬啦

我都唔撚明有咩好嘈
搭車有時間打鋪機又唔得
等人冇野做打鋪機又唔得
你出街唔打機咪唔打機囉
人地打你又要恥笑人
笑左所有手提機丫

switch喺外國賣成百幾二百萬部
肯定好多外國毒撚出街俾人笑

戇鳩

肯肯定全部買黎唔會出街打
你唔好當我傻

fucking retard

你

之前psv一出 硬食幾隻game 成套買左4千幾 玩左幾日封塵

大家都係傻仔

打過和啦 super

留名binc

咁你又on9 d
起碼都有p4g同重力玩

PSV玩唔返以前PSP嗰種投入 買返嚟封塵當課金比SONY

PS4都唔太多game啱玩 依家都係玩手機game多

最近 nier persona5 地平線 仁王都好正wor ,

仲有ds3 dlc

psv發布果陣好似又係話ps3咁勁

生活習慣唔同啫
洗唔洗咁都屌

邊個同你講Switch定位係party？
賣點唔係由屋企Switch出街玩都得咩？

世紀大伏

買隻三國志 信長激活下佢

成條mgs4 demo片出左黎
吹撚到天花龍鳳

眼光狹窄既人係咁...

當日PSV仲唔少game玩果陣我都成日帶出去玩

帶出街打就毒
因為你個樣毒渣
我拿出街打無人會話毒

任記機不嬲都sell party play架啦 唔好唔記得跟機係隻12switch. 黎緊仲出大富翁
單機雙打/四打喎 都起碼佔大半賣點啦

今次部switch感覺想做到一半半

機界賤種又回帶炒冷飯, 屌你老母抄post狗

其實無多過 除左d gal game 同多平台game 得sony 自己既可以見得人
uncharted, 重力,lbp,min golf, killzone, 仲有隻soul sacriface 無喇
要救機除非出no man sky

in no mans sky we 7

但而家真係時代唔同左,至少係香港你好少見人係街玩任何類型既手提機,包括switch

數漏左P4G囉,玩得最耐係呢隻
仲有機戰果類都o岩出街玩既

少唔係無,因為而家D人玩電話多啫

P4本身係ps2個陣已經好掂 p4g只不過係加強版
機戰係port game
講埋彈丸系列喇 唯一一隻外傳都準備過ps4

switch賣得好其實d人係當佢新一代家用機黎買
當平板玩既人根本係少數
係屋企當平板不如直接用平板remote play好過啦